（費倫3:0祖記）四大聯賽得返一隊波係不敗無人講

祖記一無咗古惑大盜就頂唔住費倫，祖記真球王

祖記唯一強隊

本來有兩隊不敗，祖記大敗後得返一隊，不過都過唔到今晚

大盜當初讓咗7號俾良月

奚住良月王求玉

過唔到2020
今晚比人456